/* 
    TASK 1

    Дан объект : 

    const car = {
        company : 'Toyota',
        model : 'Land Cruser',
        doors : 5,
        color : 'white'
    }

    Необходимо преобразовать данный объект в формат JSON , и потом обратно.
    Запишите оба результата в переменную и выведите их значения в консоль.

*/

/* 
    TASK 2

    Воспользуйтесь free REST API: https://jsonplaceholder.typicode.com/ для получения 
    100 albums. И выведите все альбомы на html страницу в виде : 

    UserId : значение userId с пришедшего вам объекта,
    Id : значение Id с пришедшего вам объекта,
    Title : значение title с пришедшего вам объекта

    В итоге на вашей странице должно распарситься 100 разных альбомов. 

*/
